點解咁多強姦犯咁蠢？

強姦識你既人走得甩咩？又唔識著草個個受害都過幾日先報警，大把時間比你走佬，比人拉左又唔認罪，認罪起碼減刑坐少d，我真係睇唔透！

聰明就唔會犯法/唔會咁易比人周到，再加上呢啲以氣用事居多就抵佢入去坐啦。

犯法己經夠哂傻，現代黎講實捉到

有雞唔叫 走去強姦人 已經無腦啦

叫隻好d 1000蚊都唔洗坐監
或者叫500蚊 再加500玩強姦play